達史脾保方指教會係咩心情

指插

老人家只會日日J歷史/想當年

佢慢慢聽